台灣實名制口罩自動販賣機開箱

為因應新冠肺炎疫情，北市政府與衛生福利部及中央健保署合作，由健保署開發應用程式介接口罩實名制資料庫，透過台北智慧城市專案辦公室媒合新創業者業安科技，共同推動「實名制口罩自動販賣系統」試辦計畫。台北市長柯文哲與衛福部長陳時中同台，並將試用口罩販賣機。

台灣防疫已經搞到外太空

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子